[A/I] Fate/GrandOrder 🇯🇵[250] 硬lin核突 悲 華屎！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

我們一起去看黎明吧

神父與歐洲人不得內進

咁我地出返去啦

你地自己開返個歐洲人討論區

好

我啊 想成為正義的伙伴

[A/I] Fate Grand Order🌈[1]

種火人成為唔到就由我代替

神威。。。

拎去做第二隻娜娜奇

就由我app台安格拉曼紐承受所有惡⋯

衛宮士郎（溺死）係我個仔

帶左佢去睇黎明未,定睇完變左黎明種火

係深圳既祝福

Fgo post 不受歡迎名單 第一位
黎明卿

唔係神父咩

神父係最受歡迎人物

原來黑鬼絆送2粒石
友抽之光

嘗嘗非洲人的憤怒吧

4星不嬲2粒

歐皇留名

下次開post 將會增加清算名單

新手留名

第一個清算你！

伊拉克一名男子與友人聊天到一半，突然癱軟倒地死亡，結果是遭受流彈攻擊。當地民眾有朝天鳴槍以示慶祝的的習慣，沒想到卻意外害死一條無辜性命，瞬間喜事變喪事。

畫面中一名男子走向汽車，身體靠著車窗跟駕駛聊天，沒想到幾秒鐘後悲劇發生，男子遭受從天而降的流彈攻擊，突然全身癱軟倒地不起。駕駛趕忙下車查看男子狀況，跟其他人一起把人抬上汽車送醫，但已經為時已晚，男子遭爆頭死亡。

番工抽下box就算
星期六日先再努力少少

黑到一個點

我都係正義嘅伙伴

新post留名 43個箱仲未跌禮

將你個清算名單交比我

名單上面有你名

冇可能
我重來都冇曬命

fook this game

lm

橙呀

話咁快又出一張 可以+5了

lm

反咸力留名

新po留名

睇咗10個post 好攰
而家又要刷box唔得閒

呢度個個+7+8了

fook this game

+5講出黎怕唔怕比人笑

又自己ー個食飯

SOR LOR得+4

打多3張+8了

自插四張?

幼妻 寶5 30技了

收聲啦 我輕鬆刷輕鬆玩

3張ja

下個月開台玩巨影都市

哦,計埋SUP

幾正咁啵

有無插4張又可以必3round既陣些牙一下

一齊

NOBU

我都係雙孔明船長小太陽咋
大概十鋪入面得兩至三鋪會因為柒卡問題而多一TURN

幾時先1000萬DL呀

一路都有玩開絕体絕命都市
果陣311地震全系列收皮
而家先返生出4
呢隻D"巨影"真心正

係咪超人 哥斯拉個隻

我都冇玩開呀,但唔知佢出巨影
4好似話整緊?

會唔會比超人踩死

乜柒都有

依家同個fd玩緊隻knack2

佢隻4+幾時出
我見佢間廠淨係講依隻game咁

有初號機好似

Noba

未定

係會

都九萬花刷到

見唔到彩虹

尼姑夠力 如果夠我升下先

寶三

wave2要補刀

覺得第二T唔夠力殺蛇 可以搵奶光開3技 隻蛇食魔性特攻

WAVE1尼姑寶,WAVE2奶光,WAVE3尼姑咁?

try try 先

1 2都喺淫婦 3奶光

就黎突破50箱只見1次彩虹

wave1 殺生院
wave2 殺生院+brave/奶光3技補刀
wave3 奶光再補刀

會唔會太離地

都係不了，要升尼祿絆

重課大惡魔研討會

咁我果隻應該夠力殺蛇

有冇巴打有玩MHXX

刷花啦仲刷MH

第27個箱啦

做緊新手

OLD GAME

你地會唔會突爆二神三腳，定係分散黎用

係唔會用

講笑,打鈴鹿用左

突
冇角用,特登突1張黎比聖誕黑呆/黑貞秒王者級最尾一關

日刷夠萬五花可以返去玩mh 差唔多夠lv開祖龍

黃字真好

黃字都應該秒唔到下話

玩左半年MHXX 有咩幫到你

留名

翻工fgo 放工mhxx 岩岩好

Weak用緊依隊...二神同絆裝換左布姐only
蛇仔開定stun，3～4turn

應該有排先可以出嚟玩 每晚差唔多固定齊腳玩

咩衫黎 左下角

男戰鬥服

幾時carry小薯

好想見彩虹啊

雙孔明 就係3turn既保證

我都喺俾個勁重棍carry 我就拎把大劍妹下妹下 又唔慣勇氣同跳跳模式

我上次同依到d巴打玩 霞龍2貓

琴日先中孔明

未到必要嘅地步都唔想打佢 成日都偷me秘/古秘

sbt 無佢用得3張布jer

玩四重嘛

想搵人CARRY

開茸食食菇
十枝秘藥十枝強走

MH 要人CARRY就唔好玩

用GOOGLE PLAY課左第一PACK之後
再課就出ERROR 係咪正常

駁唔到

唔識玩呀 你估我想嫁

其實用蘭仔加tesla都刷到🤣

無switch 諗住買3ds個隻玩住先

我都唔識玩

都可以一齊玩

買埋gundam一齊互射都好玩

問多句 你地平時點課?

唔好玩係講無咁好玩,唔係叫你唔玩

跑上70lv得了
要佢mp jer

手足

貓車係MH樂趣黎,唔好諗太多要人CARRY,要享受個過程

都係塞多幾張加成好

多謝會員MiMiMi提供組合幫助小薯我3T推關
簡直係我再生父母

點解switch access好似唔啱位？

純粹係互相幫忙

兩隻孔明已經唔洗諗點砌了

呢到係台服定日服

大陸伏

美服呀,咪老點人啦...

ME都有gundam 求carry

有冇幼妻拉2呀

點樣3T 夠np比船長第2野咩

廣告答左你

小太陽
射左

明明打夠禮裝數仲係咁跌

早兩日就每日跌1張

今日已經出左6張

佢貼錯圖。。。可能係

升尼祿絆好 定係入孔明+8好

Show Blocked User - 麻邊道友

神父用外掛架 無限令咒NP recharge

升絆for sure

又係典型入到場炒我地十幾勝d人

非洲人打法
要靠普攻+普攻+寶具 回np同收頭
用殺csor 應該2turn穩陣啲

竟然咁樣入左天草個List

想問台服大佬 課福袋要幾錢到

再嘈真係Block

盲撚咗!?

好耐冇見彩虹箱

做咩咁惡...

1T船長寶
2T奶光吸星再上兩個孔明爆擊buff 船長放星
紅藍綠任何一刀劈落隻蛇到一定秒

對唔住大佬

躝啦盲鳩

無奶光卡咁點

課1pack想抽農具，一張都無

走去友抽抽隻呀爆啦 禁幾十下仲要換人

Block

Show Blocked User - 伏面

🇹🇼
🇦🇺
🇯🇵
盲？

冇咪4turn

射歪都算 次次射歪都係中埋D 4星男沙煩
芬恩 愛迪生 李書文

Block 多件

偷渡者

中夠五隻先好拎出黎啦 好冇

屌你老味
茨木禮裝多到食啊

神父比多幾張禮裝我先啦

神父有冇試過凸爆寶石翁配白槍 奶光+雙孔明 白槍以外全入希姐禮？

唔肯定最後1turn寶具加保刀夠唔夠力 唔夠力奶光轉加攻禮應該ok
得嘅話可以砌到上+9-10

喜悅唔係咁分享嘅

上一次個王者關同今次都試過 尾關一定要奶光+加攻禮先秒到
如果唔係起碼打多3T
我計過我自己假如極限跌禮連埋好友最多+8

應該睇你寶幾,裝左二神三足應該點都夠力
我用四星聖誕黑呆/黑貞+泳奶光,兩個紅放都夠力秒

差萬幾血，都係要補刀

寶二都係打多刀姐

寶5聖誕傻唔用加攻禮夠清尾關???

梗係要裝二神三腳

我而家用緊茶茶差d 轉聖誕傻先
不過我咁樣都係得+5 so9sad

理論上黎講可以帶5隻+2既

好感動終於有人回我

係咪我平時打啲野對呢到啲人冇參考價值

我27個箱得一張ja

我都係得2張

系

多五星組合post 平民撚勿留言

食飯唔應該睇莉可

冇乜野，尋日係公司食住飯睇

今日有冇風

睇動畫睇得出哥下係有幾痛

手都軟埋

我仲未夠勤力
45箱2張

回帶睇返上去原來又有野要扑

做咩今日咁多人搏block

小薯想問下嫁王個寶解任係咪要絆5先做到？

一劈中又好 一符中又好
我鄧佢開心
屌你老味 想抽農具 中左仲要link都唔貼

i know your feel bro

4

羅馬巴豁達到仆街

好想要多兩隻C狐bb

啱嘞見到就block啦

點解要在意海豹,理佢就已經輸了

我覺得咋....你十抽中三隻五星出黎嚇下人都還好(我未試過)
中得一隻呢d每日都有人發生既事
有咩好拎出黎post

未試過拎黎曬下啲非洲人拎榮耀感

我要呀尼祿巴

我都想有資格曬人

細蚊仔先曬卡

有興

唔知有無WOW到

點解依加Support可以放第一個位

不嬲得
咸豐年前

依隻好得意

之前唔係會彈走既咩

D fd個個都無課抽中 唔通又屌尻地咩
己經慣左
但係講到抽中好難為咁 仲要直接貼圖
正路都一堆人block啦

倒數10金果
見到身邊啲石頭acc仲有300幾個

如果我唔係skip得太快 佢同我講野個陣先發現中左既話 我一定cap圖

我相信科學科學...
例如:覺得今次比佢一抽中,計返機率應該都會非洲一段時間...

賭仔謬論

就是這樣!

現實係唔咁

抽多d條數就平均番架啦 我計開每300石1隻5星 咩洲根本賭唔落去先信

現實係歐者愈歐 非者愈非

課得多就會發覺你計返條數你中5星既機率係維持1%
但之後d event都有時歐到仆街有時非到仆街
不過拉返埋就係1%

係,就係咁既意思

萌新抽中5隻呢啲,請問...

我都覺
埋返條數真係1%
試過12pack 1隻都唔中
最驚中錯角色

慘，冇5星農具

慘呀

非洲人留名
睇嚟抽得唔夠多

慘

所以我先射完五劈再五劈
再加多五劈

我錯囉

用殺老師寶具打第二turn產到30星左右
第3turn用狂AOE+2下爆擊尾刀應該夠力，慢少少都係4turn

而家先刷得51個箱
聽日開始就唔得閒刷

中4星算垃圾定歐

代刷box服務
1個box 10蚊

係我地錯

我9蚊

不了

想請代抽多d

歐者愈歐

歐>非>歐>非>非>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>歐

每6秒1蚊

一pack嘅價錢就可以刷70+個box

免費代抽5星服務

不成功,不會作出賠償

呢個正

慘牙又唔中五星農具啦

抽box篤爆moon

一陣佢同你賣哂d人你就仆街

人手篤JAGA

非者越非 我

練左二家姐先
有淨先比D肥撒
呢度20粒金膠應該夠你抽到隻安徒生起手

就係想請依個 完咗個活動有春排禁

叫屋企人禁算啦

神父肯定成日叫牙妹撳

唔會

又要開工

驚比牙妹笑玩毒驚影響心目中既大哥哥形像

試過1符中文西 同 C狐
10 pack 1隻弓呆
10 pack 1隻Lilith
仲有好多類似經驗

早排都係咁
到到依家四星都唔見一隻

今個月既信用卡月結單唔好望
直接入20k入去
有多下個月用

2.5pack 1隻5星係常數（大概）

刷銅章真係好煩

剛加了

我都刷銅

唔好負皮我,負皮神父好了...
我冰火版真非洲黑人,負皮完會吸衰運...

每次撳去巴哈睇fgo版搵素材,都會見到神魔之塔既人氣高fgo成倍
這有可能嗎...?
其實係咪比錢買返黎,定係台仔真係咁鍾意神魔之塔...

仲未汁

台仔係堅鍾意神抄
其實主因係好多台仔同香港人一樣，無中文就唔玩

好明顯啦

你要接收哂我地啲衰運👌🏻

如果佢早過pad出就好

我要將姬川填滿

人地搵到pad都無既KOF合作呀
隨時大介寶寶收皮再復活都未汁...

仲有迫bang

日文有幾難

求福爾摩斯幫手過道歉哥

感謝

我日打得10箱 要加把勁

多謝巴打，用小黑一下秒道歉哥

負皮完神父幾次今日一次連出2張布姐
再抽多10抽就中埋孔明
多謝神父

姬川已經成為我既形狀...

我唔想做彈藥包...

我唔敢邀功

ok

新方法:借神父過橋曬卡

咁你出手未啊

按鍵精靈win10用唔到
有冇其他推薦for抽箱

個位幾正

究竟點整

海狗花式晒卡

google圖片:fgo icon
down落黎用ps cut個框出黎
完成

刷BOX好忙

負皮完耳仔落街買張六合彩先

loli

睇今集會唔會有心理陰影

今集係打刺豬個集？

咁睇米蒂會點

ys

會喊

女主點解識用天照？

講緊乜

天照用用下會流眼血??

典解天草型綺禮咁多，
又有女帝

就快開眼 , 之後冇人夠女主打

但係佢同人對撼成隻手爆咗喎

佐助都冇左隻手啦 , 仲係全世界最好揪果個

今日好懶，聽日要勤力d

唔得閒刷 依家先60箱

用個身頂飛刀?

43

只想去為你...

100個箱
走去刷下牌先

一次刷箱活動炸出一堆巨巨在民間

仲未刷牌，希望last 果轉有單牌關

打左成都未有彩虹,哭左

我愛黎明

呢個唔係最後架咩

決勝15-20

花晒

咁都係刷一陣轉返刷箱

呢度係咪冇人少得過我
10箱

望住金果係咁跌 B叔啲絆都係不動如山
首抽B叔真係好咩

至少打到12 冇時間就打下牌換要既野啦

隻b叔係自選四星果時拎，都一早絆十左

羅馬好似係天英個LIST入面

尼托技2要練到幾lv先100%

自選四星好似盤古初開既事嚟喎

依度好多老屎忽

8

thx

禾刀知

係時候清算老屎忽

當年四星十選一揀左龍女

放工 番屋企Mofu Mofu

皇帝特權唔係全部都睇運咩?

除左拉二

1. 一泄千里

我都揀左龍女

利申 唔後悔

尼托

hi

反了 反了

我新手黎

依家先22個

我信

呢本好似全彩

得番60石 博唔博尼碌好
定係儲

係啊

我會用60石刷box

60彩果

係咪差D野

仲有170粒金果 打極都仲有

🍇

熊貓嚟既

明明打得少先多果重講到自己好威威咁

唔做月豬我自豪

呢個活動都唔刷,留黎拜山咩

樓主係咪有心事 可以同我綺哥哥講

嘩 想屌

Btw 我愛黎明

呢隻嘢好正

什麼東東？

毛毛卿

專精補師

邊隻字睇得出好威威
會唔會你諗多左

最終兵器奶光就絆10

又要接龍

我派出迷你TAMAMO爭奪MOFU MOFU寶座

-1

又逼人打丁

啲老屎fuck係咁

嘻嘻

846 099 443
搵個fd子

再嘈屌你屎忽

170打一星期就無晒啦

清算老屎忽

3日，不能再多了

小圈子

龍孃教主近況幸福嗎

好惡

都唔知幾耐冇見過教豬了

我派nobu

呢本野無厘頭地好笑

1.一泄千里
2.得閒收鋁
3.發覺法國法割髮
呢3個老屎忽都要🔪

有J

典型既網絡欺凌事件

最衰都係班老屎忽

你係第一個

講到呢樣....我會盡力記低曬當初del我好友既人

清算開始

月......

又唔知邊個白貓知名畫師畫

清啦

很用心的合作呢

お知らせです！ 『TYPE-MOONの軌跡』（著/坂上秋成 監修/TYPE-MOON 装線画/武内崇）星海社新書より11月末発売予定です。日本の、そして世界の創作集団のトップを駆け抜けてきたTYPE-MOONの輝ける15年の歴史を、今ここに一冊に。ファン必携の書となるでしょう。

星海社新書より11月末発売予定の『TYPE-MOONの軌跡』は、あの武内崇、そして奈須きのこの中学時代から遡って今に至るまでのTYPE-MOONの歴史をたどる一冊です。武内氏、奈須氏はもとより、TYPE-MOONを彩る関係者への20時間に及ぶインタビューの成果が結実する一冊です。

『TYPE-MOONの軌跡』は、「武内崇と奈須きのこはね、FGOですごくなった人たちじゃないんですよ。彼らは最初の最初から抜群にカッコよかったんですよ！」という彼らのいち古参ファンとしての絶叫クラスの魂の叫びを込めて満身の力で編集しています。応援よろしくお願い申し上げます。

もちろんの話だけど、この『TYPE-MOONの軌跡』は、あの最高にカッコイイ「消しゴム」のエピソードから幕を開けるんだぜ！

BIN到黎呢邊

4大合作
FATE CCC 水屬角嫁王

找來了很多知名的畫師！

小薯記得比神父del咗好友

媽...

有得買就好了....

我屋企有2隻可以MOFU 唔洗買

百足

貓貓玩完記得還番俾幼閃

冇加過神父既here

尼祿GOD接唔接單

閃果條係銀/金色

插落屎忽？

我想買一炸 鋪係床

咁呢條一定係上次散步果陣亂咁執番黎

咩名 熊貓

得番125粒金果
營養目標100箱

你咩名

之前就咁單字一個M

原來就係你
帶頭網絡欺凌

跌多3張就好鳥

加翻左你未

冇呀 你有位先啦
唔急

咁都聊到人扑野

天草....

06第三條命個抗性係隨機定loop

又點呀

what is this?

星海社新書より11月末発売予定の『TYPE-MOONの軌跡』は、あの武内崇、そして奈須きのこの中学時代から遡って今に至るまでのTYPE-MOONの歴史をたどる一冊です。武内氏、奈須氏はもとより、TYPE-MOONを彩る関係者への20時間に及ぶインタビューの成果が結実する一冊です。

睇心情

有冇清可以借隻二神三腳金閃閃黎用

30箱了

100箱信長都retweet左本15年

想要?等你地找晒數我先再開團

新關打自爆弓

係咪可以等佢自爆

黑狗

多唔多人要 得一兩本好運SHIPPING

屌 500幾萬血

530萬自爆弓

クーちゃん

用你老婆踢死佢

見好似有上面幾個公仔,睇下有無得跟姐

3野STELLA

一腳百幾萬炸

已經有500箱既痴線巨巨

疊防

帶槍職入去打？

其實入隻B叔等佢自爆就得

用L狐加速自爆

一野炸左tamamo5萬血

大英雄戰續5次, 用雪城同佢鬥命硬

5次打條撚

有普攻嫁...

用Nero+B叔？

唔識打 中曬伏

係咪諗方法比佢自爆5次就夠???

搵到隻雪城B叔

我都就快出返去

佢根性一次回幾多

有冇得消佢個根性

屌你

210萬

4次(好似係)
應該要全隊都根性,兩隻3次根性咁上下先拖到

2100000

得 秒到佢一條命就有得打

抵啦 你地成日叫阿拉什去死

咸川今次創意滿分

加速自爆 正丫

除左L狐，有幾多隻沙煩有charge人地1
諗緊用灰村張情人裝 來自男性 減傷100%

疊盾坦到
利申 打左我全體7000

人性?

4星尼祿+根性禮裝是否已贏

槍狐BB一野踢左佢2百幾萬 TAMAMO主場

貞德學妹貞德坦到佢自爆死?

全隊裝晒死靈魔術

佢有穿無敵

佢玩完3次stella就用尼6

Btw要升絆先

攞番隻絆十槍狐出黎用先
睇黎仲要拖埋9世冇用既C子出黎

邊個話真名看破無用

賭命play

拎黎疊防架ching

寶具buff左 坦唔到

有冇人記得太太

記唔記得新高難度唔可以擺咩

升滿40？

有無人有南丁試試?

唔可以2隻重覆？

開寶前有無技寶傷up？

有

第一條血都可以坦到
第二條唔得

一條命都難殺
睇黎要玩無限磨

屌，咁真名看破+MeltVirus完都扣唔得多

用老母開三下寶具

屌 招NP+根性技 陰鳩我

5條命？

唔係真係要用C貞盾呀嘛

16年情人節裝是好文明

係呀屌佢

5寶貞25防*2~3 盾子1技20+2000cut傷
真名看破*2扣返佢少少寶具傷UP, 雙stun控場

屌，賣撚曬d死靈魔術

梅明盾頂左3下stella光榮下場

陪你去看流星雨落在這地球上 讓你的淚落在我肩膀

好似唔食stun

一陣試下

暈唔到架

普攻都冇左啦

得 過左 TAMAMO大法好

分享下

3回

老母竟然有用

後備個d上嘛 啱先成功

過左
最撚易就係今日

我坦晒佢幾下
佢仲有多下滿charge加戰續

-要出動到老母？

所以我先問L狐以外有邊個可以谷人地charge
起碼要用呢張野硬頂一次先

唔係你死就係我亡

2 2 10

突爆兩張歐洲魔術

好似明點解得 但要磨好耐好耐

點過先得架

賭命WO

重點：盾子冇30技

點解我頂左佢3下 寶具 之後用令咒回血 佢又立即開多次實具⋯⋯點頂啊

TAMAMO盡儲NP 用學妹擋第一下 係佢第2條命開寶具傷前用TAMAMO踢佢一條命 之後用D根性磨命 好彩TAMAMO儲到NP可以殺到TOTAL三條命

學妹呢D留係屋企幫我湊仔平時邊洗出去打

吓

唔明
點擋第一下，狐又儲到np

我跟大隊試下老母C狐槍狐了

Thx我一陣會接返我個仔

前面有D小怪架嘛

突然乜Q一條之光
戰續加回滿氣

咁樣過左 死淨岩岩出黎既JACK子

咁即係打完小怪，到佢臨放寶之前就換學妹上黎？
咁啲梅明放邊

第一次攞丈母出場

學妹要一開始在場 第1RD儲學妹同槍狐NP 盡量做到係大英雄放第一次寶之前疊左2次寶具

係囉 我都係咁 打飛機

用雪城b叔點知中伏

我都俾佢陰左 以為完場

到底有冇人話我知要頂幾多下

TAMAMO大法好

5
計埋last個野

TOTAL戰續4次 5條命

回唔切NP老母死左

第5下同時死哂判邊個贏

對面

np率救唔到

收嗲啦自爆

安徙生張死靈發動左兩次

b叔世界第一

5 條命🤔
第一下寶具用學妹+孔明 頂到
第二下死一波
第三條手動打死佢
第4下 用禮裝根性頂
last 用埋master 服

3次

後排放隻槍狐 加速自爆

開到兩次就得，之後靠雪城B叔頂

?
2100000你手動打得死

幾好玩丫今次
好過頭兩日，無啦啦贏左

一張A卡回10np都冇

天
你佑不佑我

最易就係今日
等對面死

寶5槍狐+令咒 肯定得

用二人三腳奶媽+人地隻狐2~3rd

點解隻孔明比人打死三次都仲企得翻起身

帶佢個女張禮裝

我立即屌你老母

以槍狐既寶具連發力黎講 應該夠出多下寶具

重打啦

用孔明同CD裝，打小怪嗰時盡拖

抵啦 唔30學妹

真係有人頂到

真。非洲隊

輕鬆
利申學妹歐咗三次

3連爆擊秒盾子

同唔練學妹個個啲運真係有啲距離

咩隊打

b叔又carry

C子老母

唯有b叔不會背叛我

死靈魔術臨門一腳先唔生性…

同上面一樣?

抵啦

有無人放特防明仔畀我試下

宜關要用腦諗下點組

今次都唔幫曹長

係

補番條lin先

Kel added

想報仇？射夠發泄完好番去自爆啦

第4下即開 真係好陰濕

個下俾佢嚇死

C孤 太太 梅

即開仲好，費事普攻曬咗一兩下B叔根性

今日既呀爆 沒有極限
刷關又死 打本戰王者級又要死 連挑戰關都要死5鑊

隻野自己自爆死左

成功頂到最後

最多頂到四次

渣ga

要求教組隊了

EASY La

最近連玩FGO的時間幾乎好少。。。。

有白丁同布姐降寶傷,白丁盾子有防加
係盾子比人3連爆要SL一次
阿拉什一上加防打唔穿,逼住磨到尾

戰續隊=唔使用腦

全部有根性技放哂落去就啱

屌安徙生今次第一下就瓜左

橙

iktf

新手苟活隊
偉大既白J試左兩場發動率係零

張死靈0作用

牛牛好波

靠死靈負碌過到

呢關小恩好似有d用

100lv

我有100LV牛牛FD 試下先

係愛啊

衰好運復左4次終於過到...

MIKON~

C子
申利冇升過技

今日個難度唔錯

你咪炸囉，畀十二條命你又點話

其實呢隊好穩定，但頭兩次都係一出B叔就on99開左戰續，miss完啱啱好差一條命

未打 呢關係咩料

畀自爆弓出五次火

用完三次根性仲會整多飛寶具+根性

一個好既開局
佢自爆完兩次我一件都仲未死

點解南丁寶oc500佢都可以打成10幾萬

DEL左個6日前 211 847 246

見到台版食肥仲係5格5格食就想笑

612 黑王 ADDED

Elaa added 不過好似慢咗

就升LV 下個加你

俾大家參考下 後排冇出過嚟

第1場諗住落完白貞啪咒回滿血再硬食
結果都係一炮殺
第2場老母磨走晒佢所有根性

冇出過?
你點頂到3下

係咪我問題,點解一片白

自膠 ：0) 呢張先啱

我覺得唔係

打06?

咁我留埋ID
325052629

係 up錯左 呢張係06

鈴鹿定尼祿

岩岩重新up左

咁柒ge 我用個手機app up架wo

有何難

老母真係MVP，Stella幾多次就放左幾多次寶
雖然韋伯比佢平A殺左

再試下先

重Po

靠老母頂咗3炮前排重未肯死

羅馬巴成功未

點解學妹靈衣無新圖

終於過到

隻孔明由第一turn企到去廿幾turn 命硬到呢

個個都用根性過 唔通個個都想用根性過咩

復刻fate zero未 我既老母

呢關完左就唔記得架啦

冇愛麗冇殺式

綺禮呢啲番薯都過到

L狐個副作用好有用

有黑狗無腦推ma

屌你
不過今次既關鍵係第二次食寶具之前我三隻前排同時用寶具 頂住左

佢一下charge滿果rd多手開咗B叔回避
搞到頂少咗一round
又要再打過

TAMAMO:仲唔到我威番次

不嬲都威

戰續隊成功過關
大狗黑狗有迴避好好用
防止俾大英雄平a死浪費戰績
不過打完先發現反正用左死靈魔術都用唔到戰績架啦我仲洗乜擺斯巴達咁豆腐入去

尼祿大勝利

學我用老母好過啦

感謝銀時隻槍狐幫我殺左阿爆第三條命
原來死靈魔術每次死都有機會發動咁屈

認真一問
四星尼祿定位係咩

唔計之前井仔送既ac
我抽左隻白貞咁耐都係第一次用

fgo主角

🍊

老母第4條命回唔返NP壯烈成仁

又坦得又打得嘅光炮

跟火鳥巴咁磨死左
槍狐係可以打死阿爆一命
雖然最後靠b叔頂佢最後一爆

我隻槍狐BB TOTAL做低左佢3條命

好撚狗
送佢自爆

歐洲人專屬禮裝

二百幾萬血 見到都唔開胃
點解你地可以打得死
要借B叔守尾門 就冇得借高寶大腿打一條命

有冇巴打可以借老母一用

俾我做低大英雄

ID: 800991302

我用L狐打過一條

上哂BUFF槍狐BBOC300%可以OVERKILL

趁機吹奏下槍狐BB先

我關過第二次 不過無哂紅卡buff打得好少

我用摩連奴式打法唔比你打死我 我就贏
我選擇B叔

梅孔乜都谷晒落去

開箱神器

我係順手捫多條血 加速姐

儲下NP力頂

岩岩好用晒全部戰續

iphone 內置有啦

我隻B叔仲勁撚過火哥
任你爆

窮撚無錢買iphone,用開按精

讓一隻都得

漏圖
新手只可以借人地隻絆十B叔

而家先有心機開始清challenge, 完全係幫福佬就業

冇老母

養左隻貞德咁耐 用完一場又可以塞翻入個倉

留名睇貞德癡線佬討伐神父

頭先即場升招二技上6

用完即棄 仲要打入倉😭

人渣黎

082-384-613
1個位，加左講聲

尼祿MVP

有冇人掛愛麗

係時候清下FD LIST D 瘀血

有無人可以借隻媽媽用每回合+np禮裝比我
610,209,210

轉左

白j mikon老母3小強

盾明狐可以滿血企到尾

C狐bb其實好硬變化加好多防之前打黑呆都係靠佢頂傷頂全場 等佢成日仲話自己紙耐久

喺床上面真係紙耐久

邊個話一定要根性 一個人都無死過

還好啦 話哂都色慾大妖怪

終於比我得到最後一張寶石翁

🌈

B叔企到最後
好彩有大腿
臨尾比佢普攻打瓜咗學妹

歐洲之王

C子+老母+盾妹

痴線佬

盾子開寶，防BUFF
孔明開加防
可以令阿爆0傷

fap出幾集?

我就係咁樣打 頭兩次寶具硬食都冇事

同你個200石神蹟比簡直小事

但好似係第三四下寶具會大力好多

趁e家練下c狐先

黑呆做乜食咁多龍牙

多謝介仔，我過到啦

仲差20隻牙

盾明狐大勝利

差60粒
幾個月前仲有500+粒 一下子冇晒

用南丁孔明學妹過左

大英雄

識貨 一樣隊
貞德真係坦中之神

南丁仲好用

得閒試下，盾貞明係第2次打，第一次用左根性

點解隻孔明92lv

It is love kirei

呢關唔覺 自己容易死 無得疊盾

4X BOX既友情都抽唔到一張3星農具

我用神父禮裝

大英雄好高爆擊率

分分鐘一下死

學妹 貞德

我反而覺得南丁係到回到孔明學妹血

仲未過到

貞德都有得回血架

why

下？

Mvp: 聖骸布 大家可以試下

用我既硬梆梆攻擊C狐bb既硬梆梆

處刑

真名看破終於有翻d用

貞德孔明未升 頂唔到寶具
死靈魔術又黑到隻隻一下都唔開
尼祿三下根性就一回合比佢a兩下

今次係 タマモ醬大勝利

開箱食肥啦
同埋可以貞德升招二技上6

禮裝用神父or聖骸布 加防

仲有位唔知入咩可以試下狗叔

太太

都係尼祿好

fd果陣用nobu隻寶5槍狐
我就咁打既
第一炮開前c尼祿開buff比槍狐
由得c尼祿同盾子死
襯佢開第二炮前打走佢一條血
第二炮全滅其他人淨尼祿
計埋master裝，d根性就會岩岩好無多無少夠你過關

神父居然sup list全五星

打走一條血

DEL左佢就唔會晒到了

突三張未啊撚樣

開齊BUFF 隻寶5槍孤一腳秒

根本冇加過神父

用盾狐貞 格硬食左兩炮
第二炮死濟c狐
之後第三炮 死靈魔術 三隻都唔死
食埋第四炮尼祿先出黎
之後就過左

最後一符又抽多隻尼祿返黎

我都要考慮DEL唔DEL佢好

仲差3張 而家慢慢打+8算

用緊咩team CC

當運氣受到威脅嘅時候請果斷del左神父
例如20box都未出禮裝

係啵唔記得有呢件

我氣場強,未威脅到我

其實我冇貞德

茶茶浪費咗個升絆位 但又唔想打咁耐

I am weak

呢一組打咩流程
諗唔明

想weak都冇得weak

WEAK

係唔係我miss咗d乜, 迴避避唔到stella, 山翁戰續miss 咗
wtf?

1 2F 平A
3F 寶

慢慢按 5r到 而家唔求快
L狐而家轉返莉莉絲

sleep is for the weak
I am weak

人地有無敵貫通
你山翁用左二神三足禮裝? 禮裝本身有根性無得上兩個根性

無敵貫通應該影響唔到迴避
山翁係我自己問題, 唔記得換走死靈魔術

咁我繼續+7 3T算
散打5T好傷精神

咩都穿啊

無敵貫通係穿晒無敵同回避

👆

係咩

攞番隻太太出黎算

好彩冇突到二神三足

係穿晒，出左咁耐仲以為個個知

我新手

岩岩好死曬b叔命過左

但係我岩岩b叔回避加衫回避到佢就咁射我

最後都係咁過

係咪必中先打到回避
貫穿先打到無敵
之命命中命都打唔到我無敵

必中 淨係可以打到 回避
無敵貫通 打哂 無敵同回避

要過住d靠拆box食蘋果先有機打既日子.....

射1pack玩到20號好抵玩

聽晚 應該會課一pack既.....

想抽貞德 之前抽唔到 見到13號有大雜燴 好驚中伏

13號得劍職喎巴打

咁多盲撚佢係寶具先有無敵貫穿

11點之後 講嘢一嚿嚿

自 冇嘢了

刷咗26箱先跌2張

911出自爆關

我52箱先兩張

日本912啦

美國仲係911嘛

究竟呢幾日自爆弓死左幾多次 關關都有佢

我今日上堂要由5點踩到九點

係美國邊頭

掃到呢幾個大佬真係一件幾奇妙既事

me LA

noba

你地有沒數過自己至今殺過幾多隻阿拉什

我連自己食左幾多舊包都唔知

me Chicago

到昨天为止食左99822舊

有國人嗎

Hi neighbours

呢隻驚都出pc版

訓了

一定係封印在我體內既中國人血統發作 別在意

我都係LA

依家+7都係5TURN左右收工

好多美國佬

me San Francisco
All留學生？

ME 12月GRAD

連續打左幾場都係同阿爆一齊死

一條友移民過黎住左就黎10年

做邊行

EE野

開咩車 住咩屋

有冇消息之後有咩池

冇

1000萬

揸緊垃圾車住垃圾屋

依家全花裝用小太陽孔明淫賤小酒吞都唔錯
如果小太陽尾TURN三紅可以直殺，唔洗換人

希望快d復刻saber war

受高人指點 有新隊速刷

1w牙梅開2技 2w就一定爆星 再開技爆死條蛇 3w就唔洗講

奶蘭雙孔都得 但就會轉要蘭開2技捽多d星

離地的第六天魔王

Ho7

終於鋪滿張support list

同樣係美國 我覺得我係零

好想要突爆寶石 得三張未突

學習了

今次真係有太太有西屌

有時黑仔2w唔靚卡都唔緊要 點都快過開寶具殺 好似喺

有冇巴打可以借老母俾我用

係 4round都刷得好快

冇絆位

終於扑死左尼祿

我隻孔明 lv 100

太難並全 布姐裝太食位

金技石重要d

等到幾時

今晚有風

咸川仲忙緊成立鹽桌騎士團

求老母, frd list冇個掛

326,960,225

就快1001 push
信長幾時肯許配信勝俾我

咁打

成隊放根性隊員+根性裝
帶隻大狗同朋友大狗/黑狗
再用隻雪城B叔,輕鬆頂完

我頭先頂到佢開一條之光
但我朋友帶咗隻無根性野 gg

991

點解我第1張都未掉

立即轉隻雪城b叔比人洗竹山

994

995

996

997

1001

998

1000